<resources>
    <string name="app_name">viewmoreorless</string>

    <string name="example_text_info">
        Todas estas questões, devidamente ponderadas, levantam dúvidas sobre se o entendimento
        das metas propostas faz parte de um processo de gerenciamento do levantamento das variáveis
        envolvidas. Caros amigos, o desenvolvimento contínuo de distintas formas de atuação oferece
        uma interessante oportunidade para verificação das direções preferenciais no sentido do progresso.
        Nunca é demais lembrar o peso e o significado destes problemas, uma vez que a complexidade
        dos estudos efetuados promove a alavancagem dos conhecimentos estratégicos para atingir a
        excelência. No entanto, não podemos esquecer que o surgimento do comércio virtual afeta
        positivamente a correta previsão de todos os recursos funcionais envolvidos.
        O incentivo ao avanço tecnológico, assim como o consenso sobre a necessidade de qualificação
        pode nos levar a considerar a reestruturação dos modos de operação convencionais.
        A prática cotidiana prova que o comprometimento entre as equipes acarreta um processo de
        reformulação e modernização das formas de ação. Todavia, o julgamento imparcial das eventualidades
        agrega valor ao estabelecimento dos procedimentos normalmente adotados.
        A certificação de metodologias que nos auxiliam a lidar com a valorização de fatores
        subjetivos não pode mais se dissociar do processo de comunicação como um todo.
        Pensando mais a longo prazo, a execução dos pontos do programa ainda não demonstrou
        convincentemente que vai participar na mudança das condições inegavelmente apropriadas.
    </string>

    <string name="example_text_info_2">
        Todas estas questões, devidamente ponderadas, levantam dúvidas sobre se o entendimento
        das metas propostas faz parte de um processo de gerenciamento do levantamento das variáveis envolvidas.
        Caros amigos, o desenvolvimento contínuo de distintas formas de atuação oferece
        uma interessante oportunidade para verificação das direções preferenciais no sentido do progresso.
        Nunca é demais lembrar o peso e o significado destes problemas, uma vez que a complexidade
        dos estudos efetuados promove a alavancagem dos conhecimentos estratégicos para atingir a
        excelência. No entanto, não podemos esquecer que o surgimento do comércio virtual afeta
        positivamente a correta previsão de todos os recursos funcionais envolvidos.
        O incentivo ao avanço tecnológico, assim como o consenso sobre a necessidade de qualificação
        pode nos levar a considerar a reestruturação dos modos de operação convencionais.
        A prática cotidiana prova que o comprometimento entre as equipes acarreta um processo de
        reformulação e modernização.
    </string>

</resources>
